心靈黑洞，入嚟屌個世界

今日個人好撚燥，
選舉根本冇得玩，
中國條友做皇帝，
樓又買唔到，
車買完就會仆街，
打機唔想打，
書唔想睇，
戲唔想睇，
我屌你老母。

仲想唔想做人？

想，唔係冇路行，
但個人心情好差，
好多生活壓力。

有無女

有 ，但係佢好忙，
我要分擔埋佢啲壓力。

屌屌屌屌屌